深X埗車X店暑期工

大家知唔知道啊喺嗰度打個暑期工係人都有唔好嘅經歷呀？

邊有人會去呢d地方做暑期工